{
    "minecraft-version": "إصدار ماينكرافت",
    "java-version": "إصدار الجافا",
    "fabric-version": "اختر إصدار Fabric Loader",
    "quilt-version": "إصدار شريط التحميل",
    "plugin-load-problem": "لا يمكن تحميل الاضافة ال '{{plugin-name}}'.",
    "pocketmine-version": "اصدار Minecraft Pocket Edition",
    "bedrock-version": "اصدار البيدروك",
    "forge-version": "اصدار فورج (للتعديلات)",
    "neoforge-version": "إصدار نيو فورج",
    "magma-version": "اصدار \"ماقما\"",
    "mohist-version": "اصدار الموهيست",
    "arclight-version": "الإصدار الضوئي",
    "custom-skin-loader-version": "إصدار CustomSkinLoader",
    "authme-shutdown-problem": "فشل تحميل الاضافة 'AuthMe' وسيتم ايقاف تشغيل السيرفر.",
    "pex-config-problem": "تكوين البلوقن'PermissionsEx' غير صالح.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "تم العثور على أكثر من ملف للبلوقن '{{plugin-name}}' في المكانين {{first-plugin-path}} و {{second-plugin-path}}",
    "plugin-dependency-problem": "المكون الإضافي (البلوقن) '{{plugin-name}}' مفقود!، المكون الإضافي المطلوب:  '{{dependency-plugin-name}}'.",
    "plugin-dependencies-problem": "الإضافة ''{{plugin-name}}' مفقودة المكونات الإضافية المطلوبة {{dependency-plugin-names}}.",
    "plugin-disabling-problem": "لا يمكنك اطفاء هذه الاضافه '{{plugin-name}}'",
    "plugin-enabling-problem": "البلوقن '{{plugin-name}}' لا يمكن تمكينه.",
    "plugin-runtime-problem": "الاضافة '{{plugin-name}} لديه مشكلة أثناء التشغيل.",
    "forge-confirm-problem": "Forge requires your confirmation to apply changes and start the server.",
    "mod-dependency-problem": "The mod '{{mod-name}}' is missing the required mod {{dependency-mod-name}}.",
    "mod-dependency-problem-plural": "The mod '{{mod-name}}' is missing the required mods {{dependency-mod-list}}.",
    "mod-duplicate-problem": "تم العثور على اكثر من ملف للمود '{{mod-name}}' في أماكن {{first-mod-path}} و {{second-mod-path}}",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "هناك العديد من ملفات المودات لاسم المود '{{mod-name}}'.",
    "mod-exception-problem": "لقد طرح التعديل {{mod-name}} استثناء.",
    "mod-fatal-problem": "The mod '{{mod-name}}' has a fatal error.",
    "world-missing-mod-problem": "The world was saved with mod '{{mod-name}}' which appears to be missing.",
    "world-mod-version-problem": "This world was saved with mod '{{mod-name}}' version {{mod-expected-version}} and it is now at version {{mod-current-version}}.",
    "plugin-incompatible-problem": "The plugin '{{plugin-name}}' is incompatible with your current server version.",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "The current world was created/loaded with Minecraft 1.13 or higher. The new format cannot be loaded in any older version.",
    "old-player-directory-problem": "The server has detected an old player directory in the world save.",
    "command-run-solution": "Run the command '{{command}}'.",
    "authme-shutdown-solution": "اضبط \"ايقاف الخادم\" الى 'صواب'.",
    "configure-plugin": "Configure the plugin {{plugin-name}}.",
    "configure-plugin-with-file": "تكوين الملحق {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
    "plugin-install-different-version-solution": "Install a different version of the plugin '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-install-solution": "تحميل الاضافة '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-remove-solution": "حذف الاضافة '{{plugin-name}}'.",
    "file-delete-solution": "حذف الملف '{{file-path}}'.",
    "file-edit-solution": "عدل الملف '{{file-path}}'.",
    "mod-install-different-version-solution": "حمل اصدار أخر من التعديل '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution": "ثبت التعديل '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution-with-version": "ثبت التعديل '{{mod-name}}' بأِصدار {{mod-version}}.",
    "mod-remove-solution": "أزل التعديل '{{mod-name}}'.",
    "aquatic-version-install-solution": "حدث برنامج الخادم ل1.13 او أحدث.",
    "plugin-command-exception-problem": "الاضافة '{{plugin-name}}' لم تقدر علي تنفيذ الأمر '{{command}}'.",
    "ticking-block-entity-problem": "حجر في العالم يسبب مشاكل.",
    "remove-block-solution": "أزل الحجر من العالم، على سبيل المثال ببرنامج MCEdit.",
    "do-nothing-solution": "لا تفعل شيئا. هذه المشكلة سوف تصلح نفسها.",
    "chunk-load-exception-problem": "حدث خطأ أثناء تحميل قطع العالم.",
    "remove-chunk-solution": "أزل القطعة المسببة للمشاكل من العالم,على سبيل المثال ببرنامج MCEdit أو بأِزالة الملف region.",
    "multiverse-load-problem": "العالم '{{world-name}}' لم يتم تحميله لأنه يحتوي علي أخطاء وهو فاسد على الأرجح.",
    "world-repair-solution": "أصلح العالم '{{world-name}}',على سبيل المثال ببرنامج Minecraft Region Fixer أو MCEdit.",
    "world-duplicate-problem": "العالم '{{world-name}}' هو نسخة مكررة من عالم أخر وتم منعه من التحميل.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "التعديل '{{mod-name}}' ليس متوافقًا مع اصدار اللعبة {{minecraft-version}}.",
    "forge-install-different-version-solution": "قم بتحميل اصدار اخر من فورج.",
    "malformed-encoding-problem": "شئ (غالبًا الMOTD) يحتوي على رموز تنسيق مشوهة.",
    "change-motd-solution": "غير MOTD الخادم.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "لا يسمح باستخدام القائمة البيضاء بدون المصادقة عبر الإنترنت.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "استخدام قائمة السماح بدون المصادقة عبر الإنترنت غير مسموح به.",
    "disable-whitelist-solution": "تعطيل القائمة البيضاء.",
    "disable-allowlist-solution": "تعطيل قائمة المسموحين.",
    "enable-authentication-solution": "فعل المصادقة عبر الإنترنت.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "A mod is missing the required mod {{dependency-mod-name}}.",
    "version-downgrade-problem": "تم استخدام عالمك على إصدار أحدث من قبل.",
    "version-downgrade-solution": "تثبيت نسخة أحدث من ماين كرافت.",
    "generate-new-world-solution": "إنشاء عالم جديد.",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "غير قادر على فك تشفير العالم. لا يمكن تثبيت عوالم المتجر على الخوادم.",
    "mod-incompatible-problem": "الموديان '{{first-mod-name}}' و '{{second-mod-name}}' غير متوافقين.",
    "server-install-different-version-solution": "تثبيت الإصدار '{{software-version}}' من برنامج الخادم الخاص بك.",
    "plugin-api-version-problem": "تحتاج الإضافة '{{plugin-name}}' إلى الإصدار '{{software-version}}' من برنامج الخادم الخاص بك.",
    "plugin-java-version-problem": "الاضافة '{{plugin-name}}' يتطلب إصدار جافا {{java-version}} أو في وقت لاحق لتشغيلها.",
    "change-java-version-solution": "غيّر إصدار جافا الخاص بك إلى {{java-version}} أو أحدث.",
    "ticking-entity-problem": "الكائن '{{name}}' في الموقع {{location}} يسبب مشكلات خلال الدوام.",
    "remove-entity-solution": "إزالة الكائن '{{name}}' في الموقع {{location}}",
    "plugin-regional-ticking-problem": "لا يدعم المكون الإضافي {{plugin-name}}  الضغط الإقليمي.",
    "install-non-regional-ticking-software-solution": "قم بتثبيت برنامَج دون ضغط إقليمي، مثل {{software-name}}.",
    "type-client": "سجل الكاينت",
    "type-server": "سجل الخادم",
    "type-proxy": "سجل البروكسي",
    "type-content": "سجل المحتوى",
    "type-crash-report": "تقرير عن خطأ",
    "type-unknown": "سجل غير معروف",
    "forge-language-provider-version-problem": "الإضافة '{{mod-file}}' تتطلب '{{required-version}}' لكن هذه الإضافة  '{{found-version}}' محملة"
}
